有冇人會坐痺自己隻手然後另一隻手拖住佢

可以試到同人拖手仔既感覺

不如你直接斬咗你其中隻手，隨時都可以感受到

幽默

可愛

謝謝

坐痺左之後打J

好快痺完 唔通你....

識貨